小野寺=?

小野寺=花澤
小野=小野賢章
寺=痔=菊花比人玩

樓主=on9

樓豬好波